唔計政見，夏蘭特算唔算世界級靚仔

樓主幾似佢

唐仔黎講幾屈

樓主食開屎？

如果對眼大返少少就好完美
唔使多 少少就夠
五官好似碧咸

我似佢多啲

我都係唐仔，唔見我好似佢咁靚仔？

前線好黃

咁撚黃

佢個鼻睇到我泌咗啲前列腺液出嚟

原來係黃屍狗

你唐仔得黎有少少亞氐保加

我覺得spearing仲靚仔 不過佢利狗=深藍

咁應該幾聰明下

負負得正

我真人有亞氐保加

個嘴睇到我睪丸都跌埋
夠厚 似Angelina Jolie

聽到利物浦呢三隻字已經想嘔

啲五官分開嚟睇屈到。。。

咁你亞氐保加得黎都幾靚仔

拼埋唔屈咩

型撚到傻...

幾似你

似你多啲